文宣組!!! 每人同我買支噴膠去連龍牆!!!

幾十蚊一支，噴完就貼得
凹凸平面一樣貼得實，快乾又難搣
乾咗嘅地方係透明，唔會比人話係塗鴉破壞

貼得好實，廢老用菜刀剷都要返咁上下氣力

3M 噴膠

7.21 見

推爆

用過返唔到轉頭的神器

大埔有d on9仔怕白膠漿乾左會難清，走去自發清連儂牆
如果我係貼野果個真係會想打9佢

普通五金鋪有得買？

文具用品店有

chok faseling lei?